我好似唔開心

應該點做？

喊

偷偷地落緊淚

覺得自己好廢 咁小事都唔開心
我有咪用

你確定咗唔開心先再入嚟
乜撚嘢好似

屌你

Btw笑咗一下thx

為何要落淚 寂寞時欠一個伴侶？

我點撚知點做呀 宜家我係你個腦入面咩on99

唔想麻煩人之餘 覺得自己小小事就咁唔開心
好廢

因咩事?
太姣?

飲吓酒chill吓 第二日又一條好漢
唔好爛醉 有feel就要停

樓主係咪雙魚

唉

發姣

精神d!!!!
雖然我都唔開心

收嗲啦喊

屌你老母臭閪 我日日夠唔開心啦
連唔開心都未確定就喺度開po鳩up